<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>读书笔记 on Wei Wang's Space</title><link>https://weiwangblog.github.io/categories/%E8%AF%BB%E4%B9%A6%E7%AC%94%E8%AE%B0/</link><description>Recent content in 读书笔记 on Wei Wang's Space</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 23:57:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://weiwangblog.github.io/categories/%E8%AF%BB%E4%B9%A6%E7%AC%94%E8%AE%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dr. Ioannidis on Results of Covid-19 Studies</title><link>https://weiwangblog.github.io/posts/dr-dot-ioannidis-on-results-of-coronacirus-studies/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 23:57:00 -0500</pubDate><guid>https://weiwangblog.github.io/posts/dr-dot-ioannidis-on-results-of-coronacirus-studies/</guid><description>约翰·A·约阿尼迪斯（John P. A. Ioannidis）是一名希腊裔美国医师，科学家和作家，为 循证医学，流行病学和临床研究做出了贡献。 约阿尼迪斯研究科学研究本身，主要研究临 床医学和社会科学的元研究。他是C.F. 雷恩堡疾病预防主席，医学教授，专攻流行病学和人群健康， 以及（由礼貌提供）生物医学数据科学和统计学； 斯坦福大学元研究创新中心（METRICS） 联合主任。
这是他对加州Santa Clara冠状病毒抽样调查对数据研究后发表对看法。当然，主流媒体并 不报道。
Dr. Ioannidis on Results of Coronacirus Studies Transcript This study aimed to generate an estimate of how many people in Santa Clara County have been infected with a virus. And the way to find out is to try to see whether they have developed antibodies to SARS Covid-19.
We realize that the number of infected people is somewhere between 50 and 85 times more compared to what we thought compared to what had been documented.</description></item><item><title>自免疫病学习报告</title><link>https://weiwangblog.github.io/posts/autoimmune/</link><pubDate>Mon, 12 Dec 2016 21:31:00 -0600</pubDate><guid>https://weiwangblog.github.io/posts/autoimmune/</guid><description>背景 &amp;ldquo;Reports that say that something hasn&amp;rsquo;t happened are always interesting to me, because as we know, there are known knowns; there are things we know we know. We also know there are known unknowns; that is to say we know there are some things we do not know. But there are also unknown unknowns – the ones we don&amp;rsquo;t know we don&amp;rsquo;t know. And if one looks throughout the history of our country and other free countries, it is the latter category that tend to be the difficult ones.</description></item><item><title>Corona模拟机:为什么“Corona测试”的发明者会警告我们不要使用它来检测病毒</title><link>https://weiwangblog.github.io/posts/about_pcr/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://weiwangblog.github.io/posts/about_pcr/</guid><description>原文在此：https://uncoverdc.com/2020/04/07/was-the-covid-19-test-meant-to-detect-a-virus/
“科学家们在帮助世界的名义下对世界造成了极大的破坏。我不介意攻击我自己的兄弟会，因为我感到羞愧。” ——kary Mullis，聚合酶链反应的发明者。
概要 PCR是一项伟大的基因制造技术 PCR的发明人Kary Mullis认为，PCR不可以用来作为传染病诊断技术 PCR也被用于诊断艾滋病 PCR检测用于艾滋病和冠状病毒, 必然存在巨大的假阳性 就如艾滋病检测一样，冠状病毒检测在不同国家、统一国家不同实验室有不同标准,阳性数量是完全可以被操控的 前言 当我们说某人被检测出冠状病毒呈阳性是什么意思?答案会让你大吃一惊。但是得到这个“答案”就像得到一种生长在禁林里的红杉上只有200英尺高的稀有蘑菇。
我这么说是为了营造戏剧效果，但也是因为我克服重重困难，才终于找到了这个答案。
每天醒来，我都在努力消除另一层无知——通过认真倾听。很多年前，我很幸运地遇到了一些科学家-史诗般的，不可思议的科学家们-在没有人愿意和他们说话的时候，碰巧出现在我面前。现在，他们的名字浮出水面，他们的警告和纠正也明朗化了。真正的“科学”(自然世界的本质)从来都不是坏消息。全球主义科学只是坏消息。
比尔·盖茨之所以想让你相信冠状病毒可以消灭4.5亿人，是因为他讨厌自然、上帝和你。(一个主观的解释。)
这是为什么呢?你得问问他的心理医生。
但是，让我们来谈谈最近由全球无神论PC引爆的恐怖炸弹，它将在2020年悄悄降临到你作为美国公民的美好自由生活中，由一个不会向后思考的总统统治。
我们中有多少人“感染”了这种新型冠状病毒?我们应该有多害怕?
首先，一条属灵法则:任何试图吓唬你的，都来自属灵争战中的“敌挡”,而是圣灵，就这样。忽视它的威胁，保持头脑清醒。你不必对你的邻居大喊:“保持安全!”。我们是安全的。我们的免疫系统就像西斯廷教堂一样是个奇迹。它在任何时候都能经受住大规模的有毒微生物的侵袭，同时在细胞桥上运行着具有适应性的维持生命的遗传信息的高速公路，发出被戏称为“病毒”或“逆转录病毒”的重要进化密码电报。
是的，人会死。但人们不会像比尔·盖茨让你相信的那样死于恶意的、掠夺性的病原体的摆布，这些病原体“潜伏”在地球的每一个表面，尤其是其他人。这不是“科学”, 这就是社会工程。恐怖主义。
让我们继续。
当我们说一个人Covid-19“检测呈阳性”是什么意思?
我们实际上并不是说他们已经被发现“被感染”了病毒。
我们被科技劫持了，却不知道它们到底意味着什么。在这种情况下，我很少了解、花时间并采访了目前可用的Covid-19检测方法的发明者，即聚合酶链反应(PCR)。
他的名字叫Kary B. Mullis，他是我见过的最热情、最有趣、最不拘谨的人之一，他还坚定地批评艾滋病“科学”，不太可能获得诺贝尔奖，也就是“天才”。
1994年的一天，当我打电话给谈论PCR被当成&amp;quot;证明&amp;quot;HIV病毒导致艾滋病度的武器的时候，他竟然哭了。
最近几周剥夺了你们所有自由的人，他们是社会工程师、政治家、全球主义思想领袖、银行家、狂热分子等等。他们的军队是由“主流媒体”组成的，这是一个真正的24小时全天候完美的宣传机器，为盖茨领导的帝国。
Kary Mullis是一位科学家。他从来没有像一个全球主义者那样说话，有一次，当他被指责发表可能危及生命的关于艾滋病毒的言论时， 他说:“我是一个科学家。我不是救生员。“这是一条非常重要的界线。那些到处声称自己在“拯救生命”的人，是非常危险的动物，当你 遇到他们时，你应该朝相反的方向跑。他们的武器是恐惧，他们最喜欢的词是“可能”。他们用一种形式的生物债诱骗你，模拟每一件 “可能”发生但还没有发生的事情。比尔•盖茨(Bill Gates)等待了很长时间，等待一种具有 这种“大流行潜力”的病毒。但是盖茨有一个问题，叫做PCR。
关于Mullis的发明聚合酶链反应，《伦敦观察家报》写道:
“自1765年詹姆斯·瓦特走过格拉斯哥格林，意识到二次蒸汽冷凝器将改变蒸汽动力以来，还没有一个单一的、重大的想法在时间和地点被如此完美地记录下来。这种灵感催生了工业革命。”
艾滋病毒与Covid-19有什么关系? PCR在艾滋病毒战争中扮演了核心角色(一场你不知道的战争，持续了22年，是全球后现代艾滋病毒科学家和古典科学家之间的战争)。后者输掉了这场战争。除非你认为正确就是胜利。无情的暴力最终使反对派噤声，似乎没有人知道这些科学家是谁，或者为什么他们如此坚决和热情地与这东西斗争。
聚合酶链反应(PCR)的发明者去年去世了，我们且不在此讨论这个，但它在冠状病毒恐怖主义中扮演了核心角色。
这是我在1994年发表在《SPIN》上的一篇文章的摘录，关于Kary Mullis、PCR、HIV和……Tony Fauci:
“PCR还对艾滋病领域，或者更确切地说，对艾滋病研究产生了巨大影响。除其他外，PCR还可以在HIV抗体测试呈阴性的人身上检测出HIV。
“怪人”这个词似乎经常和Mullis的名字联系在一起:他在1986年发表的第一篇科学论文，在最重要的科学杂志《自然》上，描述了他在服用迷幻药时是如何看待宇宙的——在含有反物质的黑洞中，时间倒流。众所周知，他在讲课时展示过裸体女友的照片，她们的身体被描画成曼德尔布罗特分形图案。此外，他还开发了一家公司，出售含有摇滚明星DNA的挂坠盒。但真正让科学界感到愤怒的是他对艾滋病的看法。
Mullis和他的朋友兼同事Peter Duesberg博士一样，不相信艾滋病是由逆转录病毒HIV引起的。他是“重新评估艾滋病假说”(reevaluate of the HIV-AIDS Hypothesis)组织的长期成员，该组织有500名成员，致力于推动对艾滋病成因的重新审视。
在这场辩论中，杜斯伯格最有力的论点之一是，艾滋病毒在艾滋病患者身上几乎检测不到。具有讽刺意味的是，大约在1989年，当PCR被应用于HIV研究时，研究人员声称已经平息了这种抱怨。使用这项新技术，他们突然能够看到以前看不到的病毒颗粒的数量。科学文章如潮水般涌来，宣称艾滋病毒现在的流行程度比以前认为的要高出100倍。但穆利斯自己却不为所动。“聚合酶链反应使人们更容易发现某些人感染了艾滋病，”他在1992年告诉Spin，“其中一些人出现了艾滋病的症状。”但这甚至还没有开始回答这个问题，‘是HIV引起的吗?’”
穆利斯接着回应了杜斯伯格最具争议的主张之一。“人类充满了逆转录病毒，”他说，“我们不知道它是成百上千还是成百上千。我们最近才开始寻找它们。但他们以前从没杀过人。人们总是能从逆转录病毒中存活下来。”
穆里斯对人们普遍认为艾滋病毒的致病机制太过“神秘”而无法理解的看法提出了挑战。“这种该死的病毒的神秘之处，”他当时说，“是他们每年在这上面花费的20亿美元造成的。”你使用任何其他病毒，然后花费20亿美元，你也可以编造一些关于它的巨大谜团。”
像许多伟大的科学发现一样，聚合酶链反应的想法是突然出现的，就像从另一个领域直接传播的一样。具有讽刺意味的是，正是在1984年的一次深夜驾车期间，HIV被宣布为艾滋病的“可能”病因。
“当时我正开着车，思考着一些新点子，突然间我就看到了，”穆里斯回忆道。“我清楚地看到了聚合酶链反应，就像它出现在我脑海中的黑板上一样，所以我把车开到路边，开始乱涂乱画。他的一位化学家朋友在车里睡着了，正如穆利斯在最近一期《科学美国人》(Scientific American)特别版中描述的那样:“詹妮弗昏昏沉沉地反对延迟和光线，但我惊叫道，我发现了一些奇妙的东西。”她不为所动，继续睡觉。”
穆利斯就坐在车里，不停地胡乱计算，直到DNA扩增的公式完成。计算是基于“重复指数增长过程”的概念，这是Mullis从计算机程序中学习到的。经过多次拍桌子,他让自己供职的加州小生物技术公司Cetus确信，他有了一定的发现。好在他们终于听取了意见:他们以惊人的3亿美元的价格把PCR专利卖给了霍夫曼-拉罗什——这是有史以来专利支付的最高金额。与此同时，穆利斯获得了1万美元的奖金。
Mullis的母亲说，当她活泼的儿子还是个孩子的时候，他遇到了各种各样的麻烦——关掉房子的电源，制造火箭，把小青蛙炸到几百英尺高的空中。这些天，他喜欢冲浪，滑旱冰，拍照，和他的朋友聚会——他们大多数不是科学家——最重要的是，他喜欢写作。
Mullis是出了名的难以追踪和采访。我在他家里的电话答录机上留了几条信息，但没有得到回复。最后，我在深夜给他打了电话，他接了电话，正在和一些晚餐的客人道别。他坚持说他不会接受我的采访，但过了一会儿，一场谈话开始了，我问他是否可以打开我的录音机。“哦，管他呢，”他粗声粗气地说。“把这混蛋打开。”
我们的谈话集中在艾滋病上。尽管Mullis并没有明确表达他对HIV病毒的怀疑，但值得赞扬的是，他的信念并没有被他最近的成功和主流的接受程度所混淆或软化。他似乎陶醉于他新近获得的权力。“他们现在不能嘲笑我了，因为我是谁，”他笑着说——大家都说，他有效地使用了这种权力。
当美国广播公司(ABC)的“夜线”(Nightline)与穆利斯接触，希望他们能参与一部关于他自己的纪录片时，他却敦促他们把注意力集中在关于艾滋病的辩论上。“这是一个重要得多的故事，”他告诉制片人，而到目前为止，制片人从未承认过这个争议。最后，“夜线”播出了两集的系列节目，第一集是关于卡里?穆利斯(Kary Mullis)的，第二集是关于艾滋病辩论的。Mullis被ABC雇佣了两周，作为他们的科学顾问，指导他们找到信息来源。</description></item></channel></rss>