<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>reading on Wei Wang&#39;s Space</title>
    <link>https://weiwangblog.github.io/tags/reading/</link>
    <description>Recent content in reading on Wei Wang&#39;s Space</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 23:57:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://weiwangblog.github.io/tags/reading/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dr. Ioannidis on Results of Covid-19 Studies</title>
      <link>https://weiwangblog.github.io/posts/dr-dot-ioannidis-on-results-of-coronacirus-studies/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 23:57:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://weiwangblog.github.io/posts/dr-dot-ioannidis-on-results-of-coronacirus-studies/</guid>
      <description>约翰·A·约阿尼迪斯（John P. A. Ioannidis）是一名希腊裔美国医师，科学家和作家，为 循证医学，流行病学和临床研究做出了贡献。 约阿尼迪斯研究科学研究本身，主要研究临 床医学和社会科学的元研究。他是C.F. 雷恩堡疾病预防主席，医学教授，专攻流行病学和人群健康， 以及（由礼貌提供）生物医学数据科学和统计学； 斯坦福大学元研究创新中心（METRICS） 联合主任。
这是他对加州Santa Clara冠状病毒抽样调查对数据研究后发表对看法。当然，主流媒体并 不报道。
Dr. Ioannidis on Results of Coronacirus Studies   Transcript This study aimed to generate an estimate of how many people in Santa Clara County have been infected with a virus. And the way to find out is to try to see whether they have developed antibodies to SARS Covid-19.
We realize that the number of infected people is somewhere between 50 and 85 times more compared to what we thought compared to what had been documented.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自免疫病学习报告</title>
      <link>https://weiwangblog.github.io/posts/autoimmune/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2016 21:31:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://weiwangblog.github.io/posts/autoimmune/</guid>
      <description>背景  &amp;ldquo;Reports that say that something hasn&amp;rsquo;t happened are always interesting to me, because as we know, there are known knowns; there are things we know we know. We also know there are known unknowns; that is to say we know there are some things we do not know. But there are also unknown unknowns – the ones we don&amp;rsquo;t know we don&amp;rsquo;t know. And if one looks throughout the history of our country and other free countries, it is the latter category that tend to be the difficult ones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corona模拟机:为什么“Corona测试”的发明者会警告我们不要使用它来检测病毒</title>
      <link>https://weiwangblog.github.io/posts/about_pcr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://weiwangblog.github.io/posts/about_pcr/</guid>
      <description>原文在此：https://uncoverdc.com/2020/04/07/was-the-covid-19-test-meant-to-detect-a-virus/
“Scientists are doing an awful lot of damage to the world in the name of helping it. I don’t mind attacking my own fraternity because I am ashamed of it.” –Kary Mullis, Inventor of Polymerase Chain Reaction(PCR).
“科学家们在帮助世界的名义下对世界造成了极大的破坏。我不介意攻击我自己的兄弟会，因为我感到羞愧。” ——kary Mullis，聚合酶链反应的发明者。
概要  PCR是一项伟大的基因制造技术 PCR的发明人Kary Mullis认为，PCR不可以用来作为传染病诊断技术 PCR也被用于诊断艾滋病 PCR检测用于艾滋病和冠状病毒, 必然存在巨大的假阳性 就如艾滋病检测一样，冠状病毒检测在不同国家、统一国家不同实验室有不同标准,阳性数量是完全可以被操控的  前言 当我们说某人被检测出冠状病毒呈阳性是什么意思?答案会让你大吃一惊。但是得到这个“答案”就像得到一种生长在禁林里的红杉上只有200英尺高的稀有蘑菇。
我这么说是为了营造戏剧效果，但也是因为我克服重重困难，才终于找到了这个答案。
每天醒来，我都在努力消除另一层无知——通过认真倾听。很多年前，我很幸运地遇到了一些科学家-史诗般的，不可思议的科学家们-在没有人愿意和他们说话的时候，碰巧出现在我面前。现在，他们的名字浮出水面，他们的警告和纠正也明朗化了。真正的“科学”(自然世界的本质)从来都不是坏消息。全球主义科学只是坏消息。
比尔·盖茨之所以想让你相信冠状病毒可以消灭4.5亿人，是因为他讨厌自然、上帝和你。(一个主观的解释。)
这是为什么呢?你得问问他的心理医生。
但是，让我们来谈谈最近由全球无神论PC引爆的恐怖炸弹，它将在2020年悄悄降临到你作为美国公民的美好自由生活中，由一个不会向后思考的总统统治。
我们中有多少人“感染”了这种新型冠状病毒?我们应该有多害怕?
首先，一条属灵法则:任何试图吓唬你的，都来自属灵争战中的“敌挡”,而是圣灵，就这样。忽视它的威胁，保持头脑清醒。你不必对你的邻居大喊:“保持安全!”。我们是安全的。我们的免疫系统就像西斯廷教堂一样是个奇迹。它在任何时候都能经受住大规模的有毒微生物的侵袭，同时在细胞桥上运行着具有适应性的维持生命的遗传信息的高速公路，发出被戏称为“病毒”或“逆转录病毒”的重要进化密码电报。
是的，人会死。但人们不会像比尔·盖茨让你相信的那样死于恶意的、掠夺性的病原体的摆布，这些病原体“潜伏”在地球的每一个表面，尤其是其他人。这不是“科学”, 这就是社会工程。恐怖主义。
让我们继续。
当我们说一个人Covid-19“检测呈阳性”是什么意思?
我们实际上并不是说他们已经被发现“被感染”了病毒。
我们被科技劫持了，却不知道它们到底意味着什么。在这种情况下，我很少了解、花时间并采访了目前可用的Covid-19检测方法的发明者，即聚合酶链反应(PCR)。
他的名字叫Kary B. Mullis，他是我见过的最热情、最有趣、最不拘谨的人之一，他还坚定地批评艾滋病“科学”，不太可能获得诺贝尔奖，也就是“天才”。
  1994年的一天，当我打电话给谈论PCR被当成&amp;quot;证明&amp;quot;HIV病毒导致艾滋病度的武器的时候，他竟然哭了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>当心你所期望的东西</title>
      <link>https://weiwangblog.github.io/posts/becareful_whatuaskfor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://weiwangblog.github.io/posts/becareful_whatuaskfor/</guid>
      <description>这一网文，请按科幻读, 因为 我并没有对细节验证。
此文源于美国医生Carrie Madej. Carrie Madej是乔治亚州McDonough的一名内科专家， 在医学领域有超过19年的经验。她于2001年毕业于堪萨斯城医学大学生物科学学院骨科医学医学院。 她隶属于南部地区医疗中心。她正在接受新病人。一定要提前和Madej医生预约。
&amp;ldquo;Human 2.0&amp;rdquo;? A Wake-Up Call To The World   Moderna 是当前新冠疫苗领跑者. Moderna是哈佛大学 adsfa 的德里克·罗西成立的. 他利用修改过的RNA重新编程体内的干 细胞并改变干细胞的功能。 他实际上是做转基因的。Moderna就是建立在这个基础上的。
这家公司从未生产过疫苗，也从未做过药物。
就是这样一个背景的公司，当前如火如荼的进行的新冠疫苗的开发，并从短短的三月到现在，将疫苗研发一期做到了三期（一般需要5-6年）. 他们的 二期实验用了45个人。高剂量组100%有全身副作用。低剂量组80%有副作用。长期副作用？未知, 因为需要5-6年才知道嘛。
有意思的是他们使用的接种技术，那是及其先进，不比当下马斯克的脑机对联差：
 疫苗可以像一个创可贴一样邮寄给你。你自己贴手上，疫苗便接种好了。 在这个创可贴里，它有微小的针体，里面有几种开创人类历史的高科技：  转基因疫苗 这是经过修改的RNA，包含病毒的部分编码。接种后身体将会对这些编码转录复制，制造出更多的病毒，使得身体习惯看到它， 并让免疫系统知道怎样应对它。没有意外的话，当你真正接触到新冠病毒，身体已经知道怎样抵抗了&amp;ndash;理论上。 问题是他们使用的技术是Transfection,是一种转基因技术。这是史无前例的。也就是说，你有可能从此被转基因了。 对你和后代的影响怎样？鬼才知道，除了你自己也没人关心吧，当然可能你自己也不关心。 哦，对了，这些病毒编码也许有专利的，也就是说你的身体的一部分现在是收专利权保护的属于专利所有人的了。 荧光素酶(Luciferase enzyme) 为啥要用这个？因为某团体需要知道谁打了疫苗，谁没有打。他们不相信医疗记录。这个东西就像一个条形码随着疫苗植入你的体内。 从此你像一个产品。手机上将会有一个app，用它可以读取你的密码接种条形码。 水凝胶（hydrogel) 这就是科幻小说级别的了，也就是可以和马斯克的脑机技术有一拼的技术。五角大楼是这个技术的发明者，是一种纳米技术， 可以按照预先设计的指令分解再重组成可以执行各种神奇功能的纳米机器人。可以用来采取你的各种身体数据，甚至读取你的脑电波。    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>